新移民富家子拒留學墮樓亡

十九歲姓孫富家子，疑不欲按父親安排到美國升學，昨晨突由西灣河豪宅睡房飛墮平台身亡，父親（四十五歲）目睹愛兒慘狀，傷心欲絕，須送院檢查。

死者姓孫，為家中獨子，與父親（四十五歲）、母親及家人同住鯉景灣逸華閣。據悉，姓孫一家近年始由內地移民來港，近日其父安排他到美國升讀大學，但他擔心未能適應，不欲前往，與父曾出現爭拗。

昨晨七時許，孫父發現兒子躺臥一樓平台大驚報警，後經證實愛兒已當場身亡，因傷心過度須送東區醫院檢查。警員調查未發現遺書，但死者睡房窗口打開，相信由窗口墮樓，事件無可疑。

香港專業輔導協會前會長崔日雄博士稱，家長大多會為子女未來出路籌謀，但須向他們耐心解釋及尊重其決定，畢竟子女仍年輕，可嘗試不同出路，更要學習承擔自己決定的責任。

狂賀

原來係大陸仔
上個post d垃圾口德撚

抵撚死

原來係支那種

一孩政策下既溫室小花

再生過個

首抽噤靚都要重練。痴線

港女為民除害系列

等D新移民成日開口埋口擁抱大陸反美帝
而家個仔真係因為咁跳咗

原來係蝗

有得去美國升學都要死，咁留港升學d學生點算好

隻蝗以身證明反美帝，值得加許，俾個正皮先。

奶day油茅人食趕應門？

Angel 方珈

佢外表一定好差又怕醜 唔敢去通街鬼仔嘅地方所以自殺

如果認契仔我諗成班連登仔一定飛撚住過去 理得佢係咪蝗

啱架啦啱架啦

你要中國人去美國留學喎
佢寧願死啦

留學咁開心都唔去。佢諗咩呀

迫自己個仔勾結外國勢力，拉撚個老豆啦

本來已經扺撚死
原來係蝗蟲就更加要請小鳳姐